# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-27 18:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: cadmin/admin.py:13 cadmin/admin.py:34 cadmin/admin.py:49 cadmin/admin.py:65
#: cadmin/admin.py:94 cadmin/admin.py:132
msgid "Basic"
msgstr "基本设置"

#: cadmin/admin.py:16 config/settings.py:185
msgid "User"
msgstr "用户管理"

#: cadmin/admin.py:19
msgid "Info"
msgstr "基本信息"

#: cadmin/admin.py:22 cadmin/admin.py:37 cadmin/admin.py:52 cadmin/admin.py:68
#: cadmin/admin.py:101 cadmin/admin.py:143
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: cadmin/admin.py:97 cadmin/models.py:172
msgid "Members"
msgstr "团队成员"

#: cadmin/admin.py:135
msgid "NavGuide Targets"
msgstr "首页引导图片"

#: cadmin/admin.py:139
msgid "Navlist Targets"
msgstr "首页列表图片"

#: cadmin/constants.py:5
msgid "Root"
msgstr "根分类"

#: cadmin/constants.py:6
msgid "First"
msgstr "第一层"

#: cadmin/constants.py:10
msgid "Left"
msgstr "图片左侧排列"

#: cadmin/constants.py:11
msgid "Right"
msgstr "图片右侧排列"

#: cadmin/constants.py:12
msgid "None"
msgstr "无图片"

#: cadmin/models.py:10
msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

#: cadmin/models.py:11
msgid "Site Domain"
msgstr "站点域名"

#: cadmin/models.py:16
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: cadmin/models.py:17
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 420X120"
msgstr "请上传尺寸在420X120，jpeg，png，gif图片"

#: cadmin/models.py:23
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: cadmin/models.py:24
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 300X300"
msgstr "请上传尺寸在300X300，jpeg，png，gif图片"

#: cadmin/models.py:26
msgid "QR Link"
msgstr "二维码链接"

#: cadmin/models.py:27
msgid "QR Name"
msgstr "二维码名称"

#: cadmin/models.py:28
msgid "Copy Right"
msgstr "网站版权"

#: cadmin/models.py:29
msgid "Owner"
msgstr "联系人"

#: cadmin/models.py:30
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: cadmin/models.py:31
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: cadmin/models.py:33
msgid "Site introduction"
msgstr "网站简介"

#: cadmin/models.py:48
msgid "Backend Site"
msgstr "网站"

#: cadmin/models.py:49
msgid "Backend Sites"
msgstr "网站"

#: cadmin/models.py:53
msgid "Footer Item Name"
msgstr "页脚列表名称"

#: cadmin/models.py:54
msgid "Footer Item Link"
msgstr "页脚列表链接"

#: cadmin/models.py:55
msgid "level"
msgstr "层"

#: cadmin/models.py:56
msgid "Footer Icon class"
msgstr "页脚列表图标"

#: cadmin/models.py:63
msgid "parent"
msgstr "父级分类"

#: cadmin/models.py:64 cadmin/models.py:110 cadmin/models.py:125
#: cadmin/models.py:158 cadmin/models.py:222
msgid "ordering"
msgstr "顺序"

#: cadmin/models.py:77 cadmin/models.py:78
msgid "Footer Category"
msgstr "页脚分类"

#: cadmin/models.py:83
msgid "Project Title"
msgstr "方案标题"

#: cadmin/models.py:84
msgid "Project Sub Title"
msgstr "方案子标题"

#: cadmin/models.py:86
msgid "Project Content"
msgstr "方案内容"

#: cadmin/models.py:100
msgid "Project Image"
msgstr "方案图片"

#: cadmin/models.py:101
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: any"
msgstr "请上传任意尺寸，jpeg，png，gif图片"

#: cadmin/models.py:104
msgid "Display Style"
msgstr "图片展示样式"

#: cadmin/models.py:111
msgid "Promote"
msgstr "推送到首页"

#: cadmin/models.py:117 config/settings.py:176
msgid "Project"
msgstr "方案"

#: cadmin/models.py:118
msgid "Projects"
msgstr "方案"

#: cadmin/models.py:123
msgid "Team Title"
msgstr "团队标题"

#: cadmin/models.py:124
msgid "Team Sub Title"
msgstr "团队子标题"

#: cadmin/models.py:131 config/settings.py:177
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: cadmin/models.py:132
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#: cadmin/models.py:136
msgid "Relate team"
msgstr "相关团队"

#: cadmin/models.py:137
msgid "Member Name"
msgstr "成员名称"

#: cadmin/models.py:138
msgid "Career"
msgstr "成员职位/描述"

#: cadmin/models.py:139
msgid "title"
msgstr "标题"

#: cadmin/models.py:141
msgid "Member About"
msgstr "关于成员"

#: cadmin/models.py:155
msgid "Portrait"
msgstr "头像"

#: cadmin/models.py:156
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 330X330"
msgstr "请上传尺寸在330X330，jpeg，png，gif图片"

#: cadmin/models.py:171
msgid "Member"
msgstr "团队成员"

#: cadmin/models.py:177
msgid "Home Name"
msgstr "首页名称"

#: cadmin/models.py:183 cadmin/models.py:184 cadmin/models.py:202
#: cadmin/models.py:223
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#: cadmin/models.py:189
msgid "Guide Name"
msgstr "Button名称"

#: cadmin/models.py:190
msgid "Guide Link"
msgstr "Button链接"

#: cadmin/models.py:195
msgid "Guide Image"
msgstr "背景图片"

#: cadmin/models.py:196
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 1440X571"
msgstr "请上传尺寸在1440X571，jpeg，png，gif图片"

#: cadmin/models.py:198
msgid "Guide Title"
msgstr "标题"

#: cadmin/models.py:199
msgid "Guide Sub Title"
msgstr "子标题"

#: cadmin/models.py:200
msgid "Slogan Title"
msgstr "口号-标题"

#: cadmin/models.py:201
msgid "Slogan Sub Title"
msgstr "口号-子标题"

#: cadmin/models.py:208 cadmin/models.py:209
msgid "Nav Guide"
msgstr "首页引导"

#: cadmin/models.py:217
msgid "List Image"
msgstr "列表图片"

#: cadmin/models.py:218
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 150X150"
msgstr "请上传尺寸在150X150，jpeg，png，gif图片"

#: cadmin/models.py:220
msgid "Nav Title"
msgstr "列表标题"

#: cadmin/models.py:221
msgid "Nav Sub Title"
msgstr "列表子标题"

#: cadmin/models.py:236 cadmin/models.py:237
msgid "Nav List"
msgstr "导航列表"

#: config/settings.py:171
msgid "SCKPU"
msgstr "SCKPU管理"

#: config/settings.py:173
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: config/settings.py:174
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: config/settings.py:175
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: config/settings.py:182
msgid "Auth"
msgstr "帐号管理"

#: config/settings.py:184
msgid "Group"
msgstr "分组管理"

#: config/settings.py:186
msgid "Admin Log"
msgstr "操作日志"

#: dashboard.py:62
msgid "Media Management"
msgstr "管理"

#: dashboard.py:66
msgid "Change Password"
msgstr "修改秘密"

#: dashboard.py:71
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: dashboard.py:80
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: dashboard.py:84
msgid "Icons Class"
msgstr "页脚所有图标"

#: dashboard.py:89
msgid "Baidu.com"
msgstr "百度"

#: dashboard.py:98
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近操作"
